啱啱上本民前fb睇返舊片 真係好唏噓

本土派啲氣焰去哂邊
諗起雨革
諗返以前光復個勢
但之後天琦俾人dq
依家到梁游 仲有四個都就快dq埋
加加埋埋呢堆議員嘅選民其實唔少
俾人恰到上心口
都仲係全部啞哂
香港人真係冇底線可以繼續忍

我明白大家都有工作要生活
但都唔一定要講不了
多啲人關心都可以攞返個勢 疊馬啲
就算唔一定集到氣 唔一定有用
不如都認認真真諗下有咩可以做

對唔住其實我知我講到好空泛 一舊舊咁
好想多啲人一齊反思下

自從立會選舉左膠大勝本土 我已經決定唔再理
冇得救 我會做港豬 香港人係抵死

本土派氣焰畀人食熱狗食晒啦
仲好講

講到我都

敗於私怨同弱智

倒番轉諗，民主本身就係咁

呢樣真，比班一受人質疑就一句「你食熱狗」「你係本青狗」既熱狗消磨哂

呢個勢真係幾有有希望既意識形態都好
都會輸個勢 好似班中坑藍絲咁...唉

雨革都係屎忽撞棍咋
你估佢想咩

哦！你又食熱狗！

不如諗下背水一戰既情況

何謂背水一戰？
後無退路之時唯有勇者無懼而殺出血路

宜家香港要和理非非先係主流，和理非非唔係無用，但係成效太低

所謂本土派(本民青、熱狗)又係到互咬
呢段爭執都唔知幾時停

不如自己準備，自己做事

遲下再補充

本熱互屌 本土派亡

本土派內鬨真係好on9
冇啦 玩完啦

主要係因為港共全力打壓，抗爭成本太大

要撤出社運，不了

民主就係咁，大多數人主導政治風向。
事實係證明左我地做得唔夠，唔夠好。

有叫過人出黎咩佢地 有咪出囉

無氣焰，但本民青仍然會繼續抗爭
要記住佢地背負幾多罪名在身
都從未退縮過

一時既唏噓
只係下次爆起前既沈靜